{
  "id": 404569151,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "eurostat:country_code":"CH",
    "eurostat:gisco_id":"CH_CH6504",
    "eurostat:level_code":"lau",
    "eurostat:name_local":"La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
    "eurostat:nuts_2021_id":"CH6504",
    "eurostat:nuts_2021_level_0":"CH",
    "eurostat:nuts_2021_level_1":"CH0",
    "eurostat:nuts_2021_level_2":"CH02",
    "eurostat:nuts_2021_level_3":"CH024",
    "eurostat:nuts_2021_level_lau":"CH6504",
    "eurostat:population":442,
    "eurostat:population_year":2020,
    "geom:area":0.001513,
    "geom:area_square_m":12794054.499181,
    "geom:bbox":"6.460035,46.846588,6.527538,46.881973",
    "geom:latitude":46.863109,
    "geom:longitude":6.48757,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":46.864075,
    "lbl:longitude":6.486929,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":46.864075,
    "mps:longitude":6.486929,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:als_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0643\u0648\u062a\u0649 \u0627\u0648\u0643\u0633 \u0641\u064a\u064a\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "La Couta-ux-Feyes"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u79d1\u7279\u5967\u8cbb"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u62c9\u79d1\u7279\u6b50\u8cbb"
    ],
    "qs:a0":"Switzerland",
    "qs:a1":"Neuch\u00e2tel",
    "qs:a1_lc":"24",
    "qs:a2":"Val-de-Travers",
    "qs:a2_lc":"2406",
    "qs:adm0":"Switzerland",
    "qs:adm0_a3":"CHE",
    "qs:la":"La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
    "qs:la_lc":"CH24066504",
    "qs:level":"localadmin",
    "qs:source":"SwissTopo",
    "qs:type":"Commune",
    "src:geom":"ch-cadastre",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"eurostat",
    "src:population_date":"2020",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633051,
        85682359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "eg:gisco_id":"CH_CH6504",
        "eurostat:nuts_2021_id":"CH6504",
        "gn:id":7286245,
        "gp:id":12683248,
        "qs_pg:id":1115134
    },
    "wof:coterminous":[
        1126023743
    ],
    "wof:country":"CH",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"5670657055b2deaf70ff54a69c0f134d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "localadmin_id":404569151,
            "region_id":85682359
        }
    ],
    "wof:id":404569151,
    "wof:lastmodified":1684351731,
    "wof:name":"La C\u00f4te-aux-F\u00e9es",
    "wof:parent_id":85682359,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":442,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.460035,
    46.846588,
    6.527538,
    46.881973
],
  "geometry": {"coordinates":[[[6.527538,46.858704],[6.527296,46.858679],[6.526009,46.85804],[6.525314,46.857932],[6.523314,46.85656],[6.522469,46.856378],[6.51435,46.854784],[6.513809,46.854643],[6.512611,46.854359],[6.508788,46.853412],[6.507673,46.853151],[6.506968,46.852978],[6.505345,46.852599],[6.504395,46.852363],[6.502789,46.85193],[6.501748,46.851662],[6.501093,46.851474],[6.499122,46.850982],[6.49743,46.850529],[6.496629,46.85032],[6.496296,46.85024],[6.495567,46.850054],[6.495323,46.849988],[6.494399,46.849757],[6.493351,46.84948],[6.491802,46.849104],[6.491185,46.848946],[6.49059,46.848789],[6.489901,46.848621],[6.486757,46.84783],[6.48211,46.846588],[6.479073,46.846749],[6.475131,46.846936],[6.47072,46.847125],[6.466524,46.847829],[6.466207,46.848537],[6.465843,46.849834],[6.465794,46.849824],[6.465365,46.850829],[6.462683,46.851062],[6.460035,46.851299],[6.461175,46.860361],[6.46172,46.865115],[6.462542,46.872051],[6.462864,46.874662],[6.462972,46.875572],[6.473672,46.877582],[6.479002,46.878701],[6.485012,46.879932],[6.496379,46.881973],[6.502241,46.875571],[6.503778,46.874022],[6.504547,46.873257],[6.50651,46.871268],[6.508278,46.869818],[6.512565,46.867721],[6.515991,46.865477],[6.517924,46.863913],[6.520437,46.862228],[6.527538,46.858704]]],"type":"Polygon"}
}